捉到隻不知名昆蟲

呢隻咩黎
有啲似草孟 不過望背隻 又唔似係
佢岩岩仲要唔知死咁飛落我個頭到!!!!!
點處理好

頂 張圖自己掉轉左

螽斯

點讀

好似係蝗蟲黎
利申:執過黎養

蹤

綠色甲由

戴維鍾斯個鍾斯

型仔相

蝗蟲 不得好死

螽斯 蝗也

最怕甲由

呢隻出現同顏色同冇倒刺 同甲由有咩分別

側面睇真係好似

睇睇下啲相睇到毛管動由其係個背脊

螽斯係直翅目螽斯科 甴曱係蜚蠊目蜚蠊科

咁我都係講緊個樣姐

呢位巴打對昆蟲好有研究
有冇養過甲由

除咗有鬚之外邊度似

諗過養杜比亞 俾屋企人阻止咗

好後悔去左搵圖 癡撚線

我以為冇調轉，平時見親佢地都係咁樣企係天花版

上google一search
.......

好勇

真係起雞皮即刻上一頁

杜比亞點都好過美洲同徳國啦

我用個膠盒“及”住左佢咋
臨瞓就放返生佢

甲由都有分國籍
呢排屋企出面多左甲由 唔知佢地又係邊種

王俊華vs林鄭同葉瘤？

多數係美洲 好黑人憎

杜比亞其實幾得意

學術研究 有咩分別

ching個品味唔係好得
仲差過我

住得係街都係家蠊嚟 香港多數得美洲同徳國
美洲就大大隻 一隻手指咁長 徳國就細好多
通常唔識分嘅人都以為徳國係細隻嘅美洲

咁我屋企嗰啲一定係美洲 好撚大隻

最近寵物 幾十隻不知名鞘翅目同一隻跳蛛

通常我對動物都好好，唯獨是呢班仆街陷家鏟我一定殺到佢地滅絕

呢張影得好啲

放生嚕 一路好走
搵返個女朋友交配啦 唔好再飛落人地嗰頭到喇

我都好憎家蠊 又識飛又跑得快又大隻 反應又快

唉屌 又掉轉左張圖

有冇毒
係咪諗住養到佢生兒育女

應該無毒 啲甲蟲我本來剩係放咗一隻落去 佢依家已經生兒育女咗幾代

我最近養緊高音符絲蝸牛，已經覺得自己好重口，居然有人重口過我

我5歲已經落街捉蝸牛嚟養lu

非洲蝸牛？
我呢種好似係近年先引入
前排落大雨見到好大堆一齊避雨，覺得好慘就帶左返屋企

應該係巴蝸牛嚟 非洲最近呢一兩年都見到好多